Найдём сперва температуру фиолетовой жидкости. Её теплоёмкость равняется среднему арифметическому теплоёмкостей синей и жёлтой жидкостей. Значит её можно рассматривать как смесь жёлтой и синей жидкостей. Из уравнение теплового баланса для объёма $V$ смешивающихся жидкостей
\begin{equation}
	C_1 V ( T_\text{ф} - T_1 ) +
	C_2 V ( T_\text{ф} - T_2 ) -
	Q V = 0
\end{equation} 
найдём температуру  $T_\text{ф}$ смеси
\begin{equation}\label{eq:2013-08-5-sol-1}
	T_\text{ф} = \frac{C_1 T_1 + C_2 T_2 + Q}{C_1 + C_2}
	% \frac{
	% 	2{,}4\unit{кДж/(л\cdot\cels)} \cdot 40\cels 
	% + 1{,}3\unit{кДж/(л\cdot\cels)} \cdot 20\cels 	
	% + 200\unit{кДж/л}}{
	% 2{,}4\unit{кДж/(л\cdot\cels)} + 1{,}3\unit{кДж/(л\cdot\cels)} 
	% }
	\approx 87\cels.
\end{equation}
Будем считать, что теплота, выделяющаяся при реакции, целиком идёт на нагрев фиолетовой жидкости, и только после этого устанавливается тепловое равновесие с остатком синий или жёлтой жидкостей. Суммарная теплота в системе (кроме выделения при химической реакции) сохраняется, значит её итоговая температура не зависит от того, каким именно образом устанавливалось тепловое равновесие. 

Пусть $J_1 > J_2$, в таком случае вся жёлтая жидкость реагирует с синей, и на выходе получается смесь синей и фиолетовой. Причём фиолетовой будет $2J_2$, а синей $J_1 - J_2$. Из уравнения теплового баланса за время $t$
\begin{equation}
	C \cdot 2J_2t \cdot ( T_3 - T_\text{ф}) + C_1 \cdot (J_1 - J_2)t \cdot ( T_3 - T_1 ) = 0
\end{equation}
найдём температуру $T_3$ потока на выходе
\begin{equation}
	T_3 = \frac{2C J_2 T_\text{ф} + C_1 (J_1 - J_2) T_1}{2C J_2 + C_1 (J_1 - J_2) }.
\end{equation}
Подставив $T_\text{ф}$ из \eqref{eq:2013-08-5-sol-1} получим, что 
\begin{equation}
	T_3 = \frac{C_1 T_1 J_1 + C_2 T_2 J_2 + QJ_2}{C_1 J_1 + C_2 J_2}
\end{equation}
Аналогичным образом при $J_1 < J_2$ 
\begin{equation}
	T_3 = \frac{C_1 T_1 J_1 + C_2 T_2 J_2 + QJ_1}{C_1 J_1 + C_2 J_2}
\end{equation} 
Осталось построить график
    \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[
            /pgfplots/axis labels at tip/.style = {
                xlabel style = {
                    at = {(current axis.right of origin)},
                    yshift = 2ex,
                    xshift = 0ex,
                    anchor = east,
                    fill = white
                },
                ylabel style = {
                    at = {(current axis.above origin)},
                    yshift = 1.3ex,
                    xshift = 1ex,
                    anchor = north west,
                    fill = white
                }
            }]
            \begin{axis}[
                width = 10cm,
                xmin = 0,
                xmax = 6,
                ymin = 40,
                ymax = 100,
                axis x line = bottom,
                axis y line = middle,
                axis labels at tip,
                xlabel = {$T\cels$},
                ylabel = {$J,\unit{л/с}$},
                xtick = {0, 1, ..., 6},
                ytick = {40, 50, ..., 100},
                minor x tick num = 1,
                minor y tick num = 1,
                tick label style = {font = \scriptsize},
                label style = {font = \scriptsize},
                grid = both]
                \addplot[domain = 0:1, very thick, red, mark = none] {(960 + 2260 * x)/(24 + 13 * x)};
                \addplot[domain = 1:6, very thick, red, mark = none] {20 + 2480/(24 + 13 * x)};
            \end{axis}
        \end{tikzpicture}
    \end{center}